Youtub史上點擊率最高粵語歌曲排行榜

第一名真係香港人的驕傲

btw 46

Party with tl呢

一首牙fred都無 死獌狗

個阿gem我真係唔明唱得有幾好聽？新一代d人品味唔知係咪有問題

好撚好聽wo

那夠膽問一聲可否
未拒絕我就自量地退後

未夠

同意ching

仲諗住係BEYOND

17 - 吳業坤 - 原來她不夠愛我
26 - 吳業坤 - 陽光點的歌

香港史上top10歌手

坤哥

好多大陸人翻牆聽阿漿

Dear Jane真係MK至愛
咁撚多首歌上榜

個gem又矮樣又扁

係！

5.偏偏喜歡您
Danny

濕鳩moment都係

其實華納既歌全部都唔應該計
大家知咩事

裝睡的人叫不醒
吾計Gem香港歌手沉寂左幾耐

牙gem都扁 盲反到

自貼睇下你幾撚型？

其實gem成名之前我同佢過過夜
有人想知再講

真

華納真係好撚跨張
不過top幾嗰d真係幾hit嘅
dj公廁都ok

supper呢

翻唱勝之不武
希望快d出原創廣東歌
懷念wdug dump一個叉 aay gameover

全部水份極重

倫伯 張國榮 四大天王 一首都無

經典中的經典
一首歌捱到10年仲多人聽先係經典

照計撚伯，哥哥，四大天王都仲好多人聽
居然都一首都冇

請珍惜eason

經典唔需要靠呢d排行榜證明，已經係大家心中

我覺得，雖然阿Gem嘅能力絕對係兩岸三地嘅頂尖，但喜歡你真係唔好聽

咩事

GEM

牙gem

Dannt好能屈

冇官方po youtub爭好遠啦

鳩拍豪都幾首 呀gem鳩woo又第一 好灰

30

Kenneth都無

亞gem唱功真心兩岸三地最TOP

第一名屌打左

乜水

有幾多首係篤數既?

Kenneth Choi都唔識
你00後？

Hit還hit 但無可否認有水份
利申：屋企人做唱片公司

10 M wor

唔識 同樣四眼子嚟講坤哥屌打

呀gem真係全方位屌打班暗星
實至名歸

係好諷刺，阿漿個hitrate應該係由果個根本唔上得youtube既鄰國chok出黎

粵語歌

一首張敬軒既歌都冇

屌，你唔講我真係唔覺

唔係，我地香港人好鍾意聽

每粒字都要un一un個音，真係唔撚識欣賞

軒囝d歌分到好散，又有出MV，佢演唱會又太屈機，個個聽演唱會版

你唔係香港人

Loop到第一果首笑左 班大陸喱view黎

估唔到容祖兒得一首 仲要係上大陸比賽翻唱送禮勤歌

.

我地香港人來

gem就算係有實力，但係多數本地人心中未上到可以爬到家駒/Eason個層次。畢竟個堆 click rate 中有其他地區既人既impact(考慮gem唔係香港撈)，反映唔到港人大致個 preference都可以理解。

智能手機去到約莫11/12年，先普及到人手一部咁方便去睇片，意味著有啲先前紅既歌係因為當年未有咁多人用手機loop片，而係click rate上埋沒咗。試想像明年今日之流幾首eason經典之作遲十年先出，佢地既popularity 演變成 click rate 會少過毒坤 ?

牙勤一首都冇

gem留喺香港會超越梅姐

lm

呢個真 依家聽酷愛同春秋都只會簡14年演唱會版本聽

佢得首只是太愛你過千萬

入黎諗住睇Eason 屌你俾乜撚我睇

juno都冇, 香港已死

冇牙fred

張敬軒一首都無？唔撚係掛

古巨基有無？
好似都無...

聽到吳若希就覺得on撚9
之後有條女叫菊乜春都唔撚識
跟住聽到i say 1234 我勁大聲屌左出黎

浮誇都冇？

原來再多嘅張敬軒討論都只係圍爐

Dear Jane 同柏豪先係主流

張敬軒呢？

見到Beyond佔左頭五好感動

聽完覺得好灰 見到自己聽開既歌都已經出左好耐 冇諗過時間過得咁快

我聽到條8婆唱到我首歌咁樣就想打撚死佢個仆街屌佢個老母個臭閪
喜~~~~~歡~~你 喜喜喜你老母 可以唱到咁撚黑人憎
完全唱到首歌無晒原來意思意境 正仆街 佢老母真係係雞係公廁

冇牙gem翻唱真係無乜人識beyond

屌你老味全部都係垃圾mk失戀叫春情歌

畢竟佢地既年代已經過去，成日聽beyond都身邊人笑老餅

大把eason

好心分手都算勁

咁多鳩柏豪

MK歌嚟講 OK好聽

仲諗住海闊天空第一

香港新一代少人識
但大陸好多人聽beyond

希望牙GEM快d死，咁就可以好似beyond咁上神台

大陸係人都聽gem

灰色軌跡 呢首真係好神

次次見親個幾隻沙基利都想笑

第1

喜歡你聽到第一句就即刻stop咗
但竟然冇張國榮

咩意思

如果一首歌有2個人upload已經分散哂
呢d榜有咩指標性

who

只供參考

奶共漿
唔係翻唱BEYOND既歌 佢撚有咁多VIEW

真係夠膽死無張敬軒

究竟有幾多人係翻牆而黎

米盲反

係呀連古巨基都無 全部都係D mk歌
鳩拍豪有成4 5首

係華納堆垃圾洗出黎
完全得啖笑

范加爾唱得幾好

唔係gem撚有人識咩become

Danny有兩首真係超勁

牙賓幾時唱新歌

香港國歌輸比牙漿

4M

姐係你。

張敬軒都無
香港人聽乜鳩？

分散晒
同埋演唱會版太屈機冇人聽原版

GEM 真係香港之光

系

單丸狗呢個年代出現既話比坤哥屌打左啦

Top10成堆mk歌 不了不了

尤其是2,4

光年之外破咗一億

如果痴痴的等。。。

幾億啦

神到仆街

eason

1 - 鄧紫棋 - 喜歡你
2 - BEYOND - 海闊天空
3 - Dear Jane - 不許你注定一人
4 - Beyond - 光輝歲月
5 - 陈百强 - 偏偏喜欢你
6 - C AllStar - 天梯
7 - Supper Moment - 無盡
8 - 林奕匡 - 高山低谷
9 - 連詩雅 - 到此為止
10 - 陳奕迅 - 陀飛輪
11 - 王灝兒 - 矛盾一生
12 - Dear Jane - 到此為止
13 - Dear Jane - 哪裡只得我共你
14 - 陳奕迅 - 無條件
15 - 連詩雅 - 好好過
16 - 周柏豪 - 傳聞
17 - 吳業坤 - 原來她不夠愛我
18 - 周柏豪 - 我的宣言
19 - 蘇永康 - 那誰
20 - ToNick - 長相廝守
21 - 陳奕迅 - 苦瓜
22 - 吳雨霏 - 我本人
23 - Dear Jane - 無可避免
24 - 陳奕迅 - 任我行
25 - 吳若希 - 越難越愛
26 - 吳業坤 - 陽光點的歌
27 - Supper Moment - 小伙子
28 - 連詩雅 - 說一句
29 - 盧巧音 - 好心分手
30 - 葉麗儀 - 上海灘
31 - Supper Moment - 風箏
32 - 陳奕迅 - 一絲不掛
33 - Dear Jane - 只知感覺失了蹤
34 - 菊梓喬 - 忘記我自己
35 - 陳僖儀 - 忘川
36 - Supper Moment - 幸福之歌
37 - Dear Jane - 經過一些秋與冬
38 - 容祖儿 - 月半小夜曲
39 - 陳百強 - 一生何求
40 - 周柏豪 - 百年不合
41 - 吳若希 - 我們都受傷
42 - 方皓玟 - 你是你本身的傳奇
43 - 林奕匡 - 一雙手
44 - 陳奕迅 - 於心有愧
45 - 謝安琪 - 山林道
46 - 符家浚 - 自動棄權 - 放手版
47 - 鄭伊健 - 極速
48 - 陳奕迅 - 無人之境
49 - 胡鴻鈞 - 到此一遊
50 - 周柏豪 - 我不要被你記住

『GEM唱的真的很好
看到很多香港人的言論
覺得莫名其妙
自己的歌手也可以批評得這麼高興...
既然你們不喜歡可以把她讓來台灣嗎?』

負皮是給第一

陳百強仲咁多人聽都好勁

神台黎架

但係哥哥同梅姐...

點解可以咁多鳩柏豪
一首都冇聽過
juno同張敬軒呢

個頭話無人接到Joey棒
另一方面又屌走gem

偏偏喜歡你，今宵多珍重，一生何求
正

鄭中基，原來唔入流。

好心痛

張國榮一首都無？

陳奕迅英皇以前嗰d全部係用家upload
係咁俾英皇ban，係近年先upload返

gEM其實真係唱得既
走去奶共先嘈佢姐

牙fred都冇

dear jane

粵語

牙fred已經唔需要hit rate證明自己

岩呀

果5千幾萬人真係ON撚鳩
我地連登仔品味好過佢地多多聲

屌你 笑撚左

牙fred之前去Beatles發源化唱熊貓已經震驚全球

聽到第一屌咗出聲 btw beyond supper

Danny有兩首

方皓玟首分手總約左雨天 之前個mv之前個無左 唔係一定上榜

呢句真 仲要見到呢個po啲人懶係認真咁講咩xxx都冇香港已死 真係得啖笑

咪係

啲大陸狗番牆刷YOUTUBE點擊

有兩首danny仔

睇到第一真係屌左出聲

好撚mk
又Dear jane 又公廁柏蠔
叫mk歌榜算啦

星夢都係刷架啦
不過估唔到刷唔到牙fred

多Dear Jane 歌真係唔出奇
點解冇人講軒叔同祖兒 因為冇mv先上唔到榜 唔值得討論d個排行榜

坤歌果兩首歌其實有咩問題？
唔理佢唱live有冇e個水準
但cd version 真心唔差

好多酸友

哥哥都冇

張敬軒又無
衛蘭又無
容祖兒得一首仲要唔係自己歌

Lm

只睇到流行歌
睇唔到其他好歌嘅排行榜
多得華納唔少
推哂dear jane柏蠔上去
依家人影都唔見

冇我個list都唔洗聽落去啦

你歌都未識聽

漿唔計人
二岸三地係最top 既歌手之一
我對歌唔對人

但人確是寸 囂張
唔係咁就唔會咁多新聞

不過人生於世 特別係歌手唔係應該有d棱角？

利申 社會人被社會磨成圓石 羨慕gem

叻唔切咪你哩啲囉

yes

屌你老母第二名係海闊天空仲好期望第一係邊個咁把炮
Gem

有陳百強，好感動

淨係睇到第一首已經唔使take it seriously
當年聽完beyond再聽gem唱同一隻喜歡你 聽左兩句就頂唔撚順

無計嗰啲舊歌
老啲班 fans 好鍾意自製長輩 MV
好多歌仲要無官方片
一首歌分分鐘過百個唔同版本

加上 youtube 上好多舊歌畫質 音質都差

佢地就真係唔洗點擊黎證明自己

真心屈

除左no.1
其他都好神好正
真係聽聽下會想喊

用點擊率黎排其實好唔公平，用youtube聽歌都係依十幾年既事。

側田，學友一首都無，eason都係得幾首，個排名得啖笑

你香咩港咩人姐

其實冇話公唔公平

大家知咩事

純粹數字反映到邊首歌多人咁入去聽

但係咪又反映到真實情況

你我大家都知

張敬軒果堆歌 宣傳麻麻
同埋真係得係香港紅
其他地方都應該只係聽過1，2首佢既歌

Gem 第一好明顯首廣東歌 係來首其他地區既人都有聽 先洗到上60m

其實某程度上他算係將廣東歌推向香港以外地方

1.自
2.佢

打錯字Sor

做乜鳩, 人地個榜就係計點擊率
你估頒史上最偉大粵語歌手咩, 又想借啲意抽水

連登仔盲插比比鳥
插都插偽毒坤先啦

沉默是金都已經多過第50位啦，咩榜嚟

梅姐 - 似是故人來：806萬

咪撚柒鳩撚屎on9啦，屌你老母個賤臭閪

一首張敬軒都無 屌你老母

大撚把click rate高唔係個榜入面 同埋d唔係officual mv就唔計

你唔係

gem

gem香港之光

on撚99

如果當年有youtube應該首首過千萬點擊

酸到

坤哥係發光發亮既金子🤘
大家請珍惜❤️

有頭搖又尾擺同傅家俊

點解軒軒一首都冇

第一首真係宇宙gem

將蝗國人同香港人既點擊分開計成個榜就應該會唔同晒順眼好多

睇你個名就知兩地密不可分

仲有好多台灣人中意gem gem

香港人唔配有牙漿

yes, 入過金曲獎
大中華歌手

其實台狗咪一樣
自己的歌手也可以批評得這麼高興

牙gem以德報怨仲繼續係香港開演唱會
香港人依然唔識珍惜

但人地台灣個音樂界強好多
香港有咩人淨

無知一問
呀gem做錯咩要反都咁？

盲反

Yes

有幾多人係飛住黎睇

頭2-50都覺得呢個排行榜都唔錯, 睇完1之後............

1 好明顯D views 唔係嚟自香港啦 2-50 好得多

就係覺得係打手推, 所以先

香港冇啦

無長相廝守，個榜係邊計出黎

啲人反689果陣佢曾經戥689唔抵
你話抵唔抵屌

平心而論 市民對梁特首嘅評論又真係過左火嘅

重睇可能會有

真係689都有知心客

自膠

好 underrated

34

鄭俊弘都冇，屌

邊個嚟

屌你老母

呢個表好唔公平

連登三大歌神得一個有
可信度低

咪吠啦

最後祝福都冇